%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%\

% pokud nechcem aby nam to zmensovalo pismenka v nazvech titulu, 
% tak to obklopit chlupatejma zavorkama

@article{esco,
    author={le Vrang, Martin and Papantoniou, Agis and Pauwels, Erika and Fannes, Pieter and Vandensteen, Dominique and De Smedt, Johan},
    journal={Computer}, 
    title={ESCO: Boosting Job Matching in Europe with Semantic Interoperability}, 
    year={2014},
    volume={47},
    number={10},
    pages={57-64},
    doi={10.1109/MC.2014.283}
}

@inproceedings{skillspan,
    title = "{S}kill{S}pan: Hard and Soft Skill Extraction from {E}nglish Job Postings",
    author = "Zhang, Mike  and
      Jensen, Kristian  and
      Sonniks, Sif  and
      Plank, Barbara",
    editor = "Carpuat, Marine  and
      de Marneffe, Marie-Catherine  and
      Meza Ruiz, Ivan Vladimir",
    booktitle = "Proceedings of the 2022 Conference of the North American Chapter of the Association for Computational Linguistics: Human Language Technologies",
    month = jul,
    year = "2022",
    address = "Seattle, United States",
    publisher = "Association for Computational Linguistics",
    url = "https://aclanthology.org/2022.naacl-main.366",
    doi = "10.18653/v1/2022.naacl-main.366",
    pages = "4962--4984"
}

@misc{weak-supervision,
    title={Skill Extraction from Job Postings using Weak Supervision}, 
    author={Mike Zhang and Kristian Nørgaard Jensen and Rob van der Goot and Barbara Plank},
    year={2022},
    eprint={2209.08071},
    archivePrefix={arXiv},
    primaryClass={cs.CL},
    doi = {10.48550/arXiv.2209.08071}
}

@misc{jobbert,
    title={JobBERT: Understanding Job Titles through Skills}, 
    author={Jens-Joris Decorte and Jeroen Van Hautte and Thomas Demeester and Chris Develder},
    year={2021},
    eprint={2109.09605},
    archivePrefix={arXiv},
    primaryClass={cs.CL}
}

@inproceedings{adapt-LLM,
    title = "Don{'}t Stop Pretraining: Adapt Language Models to Domains and Tasks",
    author = "Gururangan, Suchin  and
      Marasovi{\'c}, Ana  and
      Swayamdipta, Swabha  and
      Lo, Kyle  and
      Beltagy, Iz  and
      Downey, Doug  and
      Smith, Noah A.",
    editor = "Jurafsky, Dan  and
      Chai, Joyce  and
      Schluter, Natalie  and
      Tetreault, Joel",
    booktitle = "Proceedings of the 58th Annual Meeting of the Association for Computational Linguistics",
    month = jul,
    year = "2020",
    address = "Online",
    publisher = "Association for Computational Linguistics",
    url = "https://aclanthology.org/2020.acl-main.740",
    doi = "10.18653/v1/2020.acl-main.740",
    pages = "8342--8360"
}

@misc{sayfullina,
      title={Learning Representations for Soft Skill Matching}, 
      author={Luiza Sayfullina and Eric Malmi and Juho Kannala},
      year={2018},
      eprint={1807.07741},
      archivePrefix={arXiv},
      primaryClass={cs.CL}
}